今日無勇武和理非 只有香港人

推

多謝所有今日出黎嘅香港人

香港人加油

唔好理分化post啦 大家
將今日嘅行動推上Twitter

出左黎/出左力嘅香港人都好靚仔好靚女
唔好理分化狗 全力推twitter

今日無勇武 大家都係香港人
錯嘅唔係我地任何人

多謝前線

今日無勇武 大家都係香港人
錯嘅唔係我地任何人
多謝保護左弱勢嘅香港人

多謝帶大家避開黑社會嘅勇者

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

沒有暴徒 只有香港人

今日無勇武 全部都係香港人

多謝香港人

唔好分化唔好割席

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

香港人 今日有出嘅都只係一個身份 香港人

香港人 無分勇和 無分地區 為左香努力就係香港人

大家再d上Twitter 幫手
我推走d分化post就加入幫手